救命

港台播放北區醫院警察打犯，實在看不下去，
香港警察全部變態，對犯事的人決不留手。
難怪示威者很多被折斷手及其他身體部位！
可恥，可恥